大欖隧道出九龍方向有極多狗

班狗直接上巴士，
捉左一位戴黑色口罩既手足，
如果經大欖記得除口罩先

推

大家小心

見人唔搭黨鐵捉唔到人就隧道轉車站捉人

勞民傷財 弱智到一個點

成班正垃圾

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

班狗除咗識亂拉人
仲識做乜嘢

正一社會垃圾

推一推

尖東站有冇狗？

冇合理懷疑搜乜撚嘢車
根本支納粹軍

帶口罩都拉on99

岩岩經過,
仲封緊

魔警大晒

輕輕一推

1400仲封緊